如果三個司長同行政長官同時間死！，咁淪到邊個揸旗？

?

可能葉劉會借d耳行埋個度

Designated Survivor

政務司休假嘅話，會喺under政務司資歷最耐嘅局長署任。

我估照跟

中聯辦

借完點還

立法會主席？

政制及內地事務局局長 我估

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

我一直都以為係財政司署任

破產

人民揸旗了

??

on9?

正常署任特首順序係政務司>財政司>律政司，不過樓主話假設三司長同時死晒咁點，我搵唔到資料，我只係搵到政務司司長休假時候署任資格，我估照跟